6月11&12之戰略討論

第一次開post，有任何格式/句子不順問題還請見諒。

純粹想大家一齊集中討論衝/唔衝嘅人應該有咩戰略。
本人非甚麼戰略家，只想略略說明心中認為重要/值得留意之事。
大家閲後可能會認為只是一篇廢話，但是只要能令大家思考一下，能刺激大家討論今明戰略部署，則已達本人目的。

衝-
目標 : 佔領立法會
呢個目標係眾所週知嘅，你知我知犬都知。
對家有絕對優勢，所以輕舉妄動為下策。
本人認為，港人從來都是鬥智多過鬥力。
因此，有組織的衝擊才有可能帶來生機。

本人覺得有幾個注意事項 :

1. 要熟悉地形
最主要需要知道可以點進&點退。
熟悉地形亦有助尋找適當位置進攻。

2. 裝備
就算冇武器，至少要有防具。
當然最好兩樣都有。

3. 要好好分工/隊
大約係分隊/睇下點樣分組活動。
本人不諳戰術，純粹認為人多難兼顧，
倘若可以分到隊，就可以以小隊作單位去召集、作戰、傳訊、集中進攻、保護隊友和協助同行小隊。

同時需要人手留意對家一舉一動，以避免埋伏。

4. 需要保持聯絡
打仗有足夠資訊好重要。
分隊後，可以睇邊個負責手拎對講機，負責傳訊。

5. 時間點
呢樣要睇到時情況，個人認為絕對不會是11號晚上。
11號晚上只適宜守，盡量保持已有人數，保留足夠戰力在適當時候衝。

唔衝/後援-
目標: 協助補給，傳達消息

1. 要熟悉地形
最主要需要知道可以如何協助補給。
不過同樣地需要知道自己的進退路線。

2. 裝備
同樣，就算冇武器，至少要有防具。
當然最好兩樣都有。
你不會知道犬將如何處置你，萬事小心為上策。

3. 請好好整理物資
純粹為方便及省時。

4. 請隨時準備照顧傷者

本人不才，只係諗到以上幾點，亦唔知有冇用處。
非常歡迎大家作出補充/批評。

本人只希望今次一役將為香港成功一役。